［突發］曾健超聽日主動入獄

Source : 曾健超facebook

食屎啦屌你老母

以退為進？

佢今年唔係選委？

可以係監獄投

點解唔一早認罪

果陣黑警都未定罪

上訴希望細
可能驚加監

又會呢個時候先放棄

blame the victim

見到旺角義士判三碌，即時腳軟

咁都睇唔明，連登仔係咪蠢到咁
佢單案判先，如果佢果陣唔上訴認罪
柒警案咪變左柒條警犬打犯人，成件事幫柒警合理化左
到時咪比位班猶差同建制狗入到應一應囉

其實佢單案同柒警一樣，比電視台影喇
跟本打唔甩
我估佢上訴都係唔想益柒警啫

鳩坐達2世

坐完出嚟參加補選, 時間就fit晒.

你改名叫大笨柒算啦

輸左咪鳩坐

樓主都係wu cfu 同好